一架731客機據報在伊朗墜毀 機上170人全部喪生！

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

果架738嚟

姐係？

痴撚線 真係想打仗？

即係唔係731囉

thx

738 唔係 MAX 8